我諗好左好多地方想同你去

雖然唔會再俾機會我
以前咁好機會放係面前唔識珍惜
但我呢段時間真係諗左好多地方想同你去

你講過 我地雖然好似去左好多地方
但每一次都係因為有人plan左叫埋我地一齊去
諗反起真係 除左去東京跟住你
每次去邊都係有其他人 就算大堡蕉都係阿我屋企人先去
而我連gold coast都唔為你計劃一個

我冇試過真真正正計劃一個屬於我地既旅行
我真係好想為我愛既人計劃一次完美既旅行
可惜沒如果

大家真係珍惜眼前人
唔好咩都話等下先 遲d先
因為你唔應該預左人地無了期咁等你
有咩就要即刻做
唔係後悔喊都冇用

毒

我內心真係一個大毒撚黎
傳統大毒撚